HK01吹風 : 假安心出行或觸犯「版權條例」、偽造或詐騙等罪行，若市民使用或涉「使用虛假文書」!

政府於周四（18日）起放寬防疫禁令，晚市堂食、健身室等處所重開，但市民必須掃瞄「安心出行」二維碼，或登記個人資料。不過，表明罷用「安心出行」，更有人設計「翻版安心出行」，抄襲正版設計。

有律師指出，「翻版安心出行」的設計者有機會觸犯《版權條例》、偽造或詐騙等罪行；若市民使用，或涉「使用虛假文書」等罪。資訊科技專家指出，設計翻版並不復雜，所用的是軟件開發常用的平台「GitLab」，執法機構要追查開發者及使用者，技術上可行。

為咗偷資料有權用到盡

封一個GitLab,仲有千千萬萬個

封咗github gitlab 佢囉，依兩個網支那都唔敢封，因為封咗IT狗會暴動

source code都走晒出黎
有心用既人自己其實都整到

人地幫我裝,我又唔係l丅狗典識分真假？

每間食店派一隻狗check真假?

咁多年download mp3 電影觸犯版權條例 偽造或詐騙 咪重係到 恐嚇冇用加傻鳩01

每逢重大事件支那01 就會現形

話時話，行安心，e個特衰正苦用邊條法律，好似從來都無講明，分分鐘行安心係完全無法律根據

支那01有無用老翻呢?

一店一狗然後隻狗同你講，我地部超級電腦無你電話入面嘅資料喎！而家正式拘捕你！咦，又話唔上傳資料嘅！